Non豬一問

讀完Poly Applied Biology with Biotechnology嘅你而家做緊咩？ 讀完會唔會乞食？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

呢個做唔做到醫務化驗？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

化驗好似係可以自己考牌的，除咗喺Poly/東華讀MLT，呢兩間一出嚟就可以做化驗
但我唔想做化驗，又辛苦又唔高人工

你喺香港呢個R&D相當少嘅地方讀生物科技，
如果唔想再讀書，又想做返so called本行一係做化驗，一係做sales架啦